有冇人好鍾意出街食多過自己整？

自己唔識整嘢食，識整都唔會自己整，覺得浪費時間，變咗7日有5-6日出街食 你地多數出街食定自己整呢？一星期有幾多日出街食？

做乜撚嘢？問下啫，35識7毒你老母咩

而家啲人咁惡嘅

有時間就自己整 無咪出街食

其實我覺得好多人應該好享受煮個下
但一到洗碗個part 真係不了

真 我都係鍾意煮但懶洗
煮到屋企人覺得好食真係好有成功感

兩下都唔識享受，其實有冇人享受洗碗？

出街食為方便同好味
自己煮for fun居多，當然都係好味嘅

當你慢慢識煮你就唔多like出街食

心情好個陣會鍾意自己煮下嘢食
平時鍾意出街食多啲

你條on9仔仲恐怖

我係屋企淨係識洗碗 餐餐洗死人
有時我叫阿媽煮麵就算

煮麵自己煮都得啦 不過煮麵的確最少嘢洗